香港中產

點先係香港中產

月入10萬基本啦，住10M 以上嘅樓。

住600呎私樓

有其他因素 例如佢有3-4層600-700萬樓 又點計 都住唔過千萬

唔比人摺

咁佢嘅生活質素都唔係中產

1000萬資產up掛

叫窮？

咁香港大把

咁中產大把有咩問題
月入10萬，一蚊唔洗都要草8年

有話有問題？